《守城》反應慘淡 其實沒有藍絲 所謂藍絲其實是反黃絲

作者：莊德恬

#藍絲迷思

一直覺得，這個世界根本沒有什麼藍絲
藍絲只是一群影子

我突然發覺，日日promo的popo 套守城
我係連半點回響都看不到
明明香港警察個fa 好多撐警撚個個post係度叫
”我愛香港警察“
”香港勝在有警察“
。。。。。

照計佢哋一定睇到熱血沸騰啦？
但真係半點影響都冇
係literally 一個人講都冇見過

樂觀點睇，應該係話，黑警的所作所為
就算係藍絲都好明白是怎麼一回事

但，有個問題，
倘若藍絲係睇到警暴的問題
佢哋仲點會係藍絲呢？

藍絲最深層的心理係乜嘢呢？

我個人覺得
藍絲的本質，真的不是撐政府，愛祖國，支持警察
藍絲的本質，其實係反黃絲
他們由始至終，係黃絲的影子，為反對而存在

證據是什麼呢
我睇咗幾港人講地，時聞香港，點新聞幾個藍絲大本營
嘩，那些like數真是嚇死人，40萬個page like
有啲post 得一個嬲都有的

最多人like係什麼post呢？
是”黑暴“被判刑，又或者傻法官講些爆炸言論
可以過千
越判得勁他們越like
比較下
就算係最紅的屈穎妍，都係得三數百

所以話
藍絲就是這麼的反動

如果我地要送 3 萬黑警上軍事法庭接受審判，我地更應該繼承 Trump 既精神，用 BNO 逼 Biden 同中共開戰 只要有大批香港人離開，會造成現時已經虛弱既經濟徹底崩潰，而中共強行鎖國則引來百國聯軍。

--------

劇本１：支共反制 BNO 會引致戰爭

[武俠小說] 因為 BNO 香港變成外交博奕戰場！Trump 偷偷地幫香港插左支定海神針迫 Biden 打柒中共！

劇本２：支共比 BNO 走引致經濟崩潰

[神話故事] 中共經濟末日狂奔，BNO 就係大衛與歌利亞決戰粒石頭。港人出走成就 Trump 滅共偉業。

--------

淨係走錢無用，人都最好走埋！！你每年最少響香港幫佢賺緊 18 萬，當一蚊都唔加你，做 45 年野係 810 萬 仲未計你養仔又要洗 400 萬，又未計呢個只係你份糧，仲未計香港班人渣老細用你既血同汗賺既大量財富 *班 pk 可能比1蚊你但賺緊4-5蚊 絕對唔好睇少自己，你淨係個人走都搞死港共 更重要係，你走香港班仆街藍絲要頂埋你交果做稅 (that's why 屯地波要加稅)，到時班賣港賊佢地就真係活響人間地獄

--------

不論你係撐 Trump 既手足、定係支持滅共既手足，今次 BNO Visa 係時候身體力行，用你對腳投票去支持 Trump 呢條滅共戰線 多你一個好多，少你一個唔掂！你既決定將會成為世界走向正義定係腐敗既關鍵因素！

Push

藍絲收錢gogogo
畀錢就nonono
是常識吧

錯撚晒

所謂藍絲其實係自撚私